港元 無被人惡意沽貨？咪玩喇

來源：

港元 不斷被人挑戰弱方兌換保證，已經十三度接貨，接咗五百一十億 港元 ，當銀行體系結餘越嚟越少果陣，政府仲話未見有人惡意沽貨，呢啲真係呃港豬，幫地產商幫到一個無良而不顧銀行系統安危嘅地步。有人問我好唔好將資產換晒美金，我答案係：必須。

港元 根本唔可能守住

呢次有人不斷衝擊 港元 ，當然目的係隊冧股市，但香港要隊冧股市，最有效方法係先夾高利率，當銀行體系結餘嘅數字越嚟越低果陣，最終市場反應得一個，就係加息，一旦加息，對供緊樓嘅人，以至借錢買樓嚟炒嘅友仔，係會有影響，樓價同股市有一定連鎖反應，所以你估儲子彈啲友仔係無計過數，咪玩喇，而且都估得頗為精準。所以十三度沽貨，證明有人大把子彈兼且有耐性一路質，質到被迫宣布加息為亦。

一旦樓市出問題，香港嘅銀行系統係一定出問題，因為有大量抵押品係物業單位嚟，而呢種情況係十分之唔健康，屆時香港銀行系統仲唔走得慢無鼻哥，而且會對聯匯最終前途構成打擊。所以有唔少讀者問，如果依家情況可以點，我答案係揸美金。除咗日常生活必需駛費之外，全部都係用美金行事，或者可以揸一定數量歐元同日圓平衡風險，但英鎊我係唔建議，因為英鎊受到BREXIT影響，未必會跌，但果個係賭場，唔係適合作避險。

甚至你揸金條都可以，喺歐洲有金條買，所以可以去歐洲買實金，香港啲實金唔知點解消失晒，有可能同中國人買鬼晒有關，但可以肯定嘅係，所謂紙黃金並唔係一個值得持有嘅資產，因為你啲資產留咗喺銀行體系。基於呢個道理，除非你海外有銀行戶口，否則你嘅歐元、日圓、美金或者英鎊，都必須係實物鈔票，最多有必要果陣買個夾萬，而唔係存喺香港銀行系統之中，呢個亦避免一旦香港出現外匯管制嘅問題，畢竟依家嘅香港政府，係為中國利益服務，唔係為香港人嘅利益服務，呢一點，香港人係必須要有清醒而清楚嘅認識，並無太多含糊嘅空間可以出現嘅。

總之依家時勢對中國越嚟越不利，香港人係要自求多福，唔係聽果啲一手擦中國鞋，一邊去咗外國果啲仆街冚家鏟。

佢講得即係無

實金唔見晒 ???
隨時去 lpm 都買到啦...

兩個字，on撚柒9

沽貨有分惡意定唔惡意？🤔

係善意嚟

世柒？

眼紅人地成功係人地定嘅遊戲規則下贏到錢

屌！真係

吹太大